想換新Andorid機，有無非大陸機推介？

諗緊zenfone7, 但唔知等撚到幾時
最好高/高中階機

最希望唔易壞，其餘就影相唔太7，粒電禁用，最好硬件上都勁啲，可以用耐啲，其他冇所謂

性價比中階都得，但都想偏向性能方面

pixel 4a好似好抵屌，只係驚粒電太雞，同埋影相會唔會太7？

有無其他機推介？

Sony Samsung

Samsung A71

利申完全唔打機

最多用來snap (所以速度對我嚟講緊要過質素)

上網，睇片etc

Pixel 4a不了，一係等Pixel 5

S20+ iPhone 12 Pro
如果想用耐啲，買5G機好啲

點解唔打機速度重要過質素

唔打機4a，打機就千奇咪買4a

Pixel 免運費，夠正常已經贏晒

samsung香港代理紅底，你用埋我個份

n20u 其他全部廢

730 真係好廢咩

年半前soc
GPU diver更新無佢份

我意思是相機快> 相機畫質

呢樣我都擔心.... 驚用冇耐就變慢

Pixel 5 幾時出又要等

HTC

你睇外國test 同你講唔好預佢有幾快/順就知咩事
MKBHD仲直接話佢以經覺得唔順

未知

Xperia 1 m2?

ROG phone 3

等Zenfone 7啦

sony 部mk2?

等左好撚耐啦
五月又話6月出
6月又話7月出
七月又唔撚出
而家遙遙無期

s20

粒電用得耐可以換新嫁麻

驚西？

8000有d貴

好似幾fit

有道理但咁樣換電使唔使500至1000？
到時trade in換過部新好似仲好？

有諗過但畀我用好似有啲嘥

好耐好耐以前用過佢啲機，好快就壞撚咗

而家啲新機係咪好好多？

夠平均 各樣都幾好

1秒20張連拍,
有返3.5耳機窿,
4K mon,
打機插線bypass 電池行濕電,
仲有5g
應該都夠用幾年

換電300者 中階trade in收超平

幾乎唔值錢 你中階機都係預用1-2年

s20好野來

有錢就Note 20 公佈左就快出

s20+ / note 10+ / sony Xperia 1 ii

S10
樣樣有啲，價錢依家叫合理

note 10+

s s g

S20U

A90

點睇v50 v50s?

ROG都得如果你接受個MK樣

傳聞4a 5g同5都係10月
之前法國google官網爆響口

zenfone 6 用住先喇

都係等緊 7......

sharp

pixel 4a唔算係高階機
你一係等下pixel 5
就出

一係就買Samsung